\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Posons la division euclidienne de $501$ par $14$.\\
                \hspace*{1cm}\opidiv[voperation=top]{501}{14}\\ $501=14\times35+ 11$\\
                Il y aura $35$ pages remplies et une page avec $11$ timbres.
                Donc au total, il faudra $36$ pages.
          \item Comme l'indique la division euclidienne ci-dessus, il y aura $11$ timbres sur la dernière page.
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Puisqu'il y a $3$ fois moins de places assises dans les petites salles que les grandes salles,
                alors $1$ grande salle correspond à $3$ petites salles. \\
                Et ainsi, $3$ grandes salles correspondent à $9$ petites salles car $3 \times 3 = 9$.\\
                Donc, c'est comme si le cinéma contenait $9$ petites salles + $2$ petites salles, soit $11$ petites salles.\\
                Posons la division euclidienne de $715$ par $11$. \\
                \hspace*{1cm}\opidiv[voperation=top]{715}{11}\\ $715=11\times65$\\
                Il y a $65$ places dans une petite salle.\\
          \item $65 \times 3 = 195$ places\\
                Il y a $195$ places dans une grande salle.
        \end{enumerate}
\end{enumerate}






